大家覺得d女藝人祼照傳左出去之後，佢地仲敢唔敢出黎同親戚拜年

拿...我無指名道姓講邊個
只無純粹問下姐
千祈唔好貼返佢地d相出黎呀

以下開放埋投票
敢
唔敢

你幼稚園畢業未

你諗下兩個男主角互相拜年咪知檻唔檻戒囉